PolyU Speed Portal

想問邊度睇到GPA

16號放 好緊張

我讀個個係PolyU Award, 但個system 用SPEED portal...搵唔到邊度睇GPA